王嘉尔：从小就很喜欢的粤语歌

感恩一路上有你们

佢唱琴好似痴脷筋咁

肉9酸

who

喺支那捲脷太多已經唔識唱廣東話

好撚難聽
啲發音咩事

歌名咪《分手總要在雨天》囉
乜撚嘢一路上有你粵語版啊
啲抒情歌都亂鳩咁用力唱聽到好撚辛苦

好多懶音

勁似太陸人唱廣東歌 d口音

Call me China man

企開d 啦屌你老母

促使變竹絲

Exactly

好難聽

隻支那仔廣東話唱得幾好

導狗今日早咗上連登

導狗作息時間表
06.00 起身
06.00-12.00 管理百度Kpop貼吧 自嘲港燦 吧友們都說港狗來說你是最可愛的
12.00-14.00 微博攞Kpop料
14.00-14.05 食飯
14.05-17.00 google搵周子瑜照妖鏡圖
17.00-18.00 將全日研究成果0.00001貼上連登 享受被圍屌
18.00-19.00 跟車 即日出糧買今晚飯
19.00-19.05 食飯
19.05-20.05 訓教
20.05-22.00 諗起周子瑜札醒 上網搵多陣照妖鏡/黑歷史開post
22.00 真係訓

China accent聽到小妹濕哂..

懶系有口音咁
番大陸食人民幣啦chinaman
又痴香港又痴韓國 留番中國就最啱你啦

而家佢廣東話發音已經唔正 勁似大陸人講廣東話咁

痴脷筋

笑到仆街,大陸腔唱歌

即刻去聽下原版定下驚先

聽到我想死特登chok啲支那口音?

咁撚重口音係咩事懶音又多

佢把豆沙喉咩事

幾好 好似十號風球淋住黑色暴雨咁唱

Diu而家大陸嗰邊興「港風」先至話喜歡廣東歌

佢講嘢都無咁多口音喎
想扮韓仔？

佢想扮張學友唱腔定真係咁重口音？

佢廢啫 冇咩特別意思

呢條友乜水？

屌 江同光都未撚識分點讀翻去讀幼兒園啦 眼乾 啲懶音聽到躁底 仲要auto tune 到咁 收皮啦

使唔使咁樣侮辱人

企開d啦

真係好靚仔

支那口音

食屎啦撚樣，番去格劍啦

一路上有你
仲諗緊咩歌

發咩癲收皮啦

啲懶音多撚到
企開啲啦 China man

有乜人會鐘意條on仔
唱到咁難聽

廣州人可能會聽得明

玩微博用繁體字算唔算搞港獨

上全民造星三盞紅嘅料

我用微博國際版自動轉左姐 佢照用簡體😅

院友我覺得好撚難聽

WHO?

呢排上網久唔久都話見到D網標題教人咩著衫著到似港風

佢上全民造星既話實俾啲評判屌到仆街
一定會叫佢練好啲發音先出黎唱歌